3點41分

好辛苦

好重個腦

搞乜

好想訓

03:43了

我明

打機

我都係
我想個腦停止運作

我想透氣

唔想
運作唔到個腦

早d瞓！明天會更好

我想訓啊 訓喺床五個鍾喇
訓唔撚到啊

出去飲杯熱牛奶！

我都好辛苦 訓唔著

Why

洗唔洗返工

唔洗 停左工兩個月